三個日本妺在迪士尼,邊個最靚女?

三個日本妹在迪士尼,邊個最靚女?

就咁睇就一定係中間

邊間迪士尼又有minion又有cookie monster又有snoopy?

多圖plz

屌你樓主戇鳩鳩, 後面係芝麻街, 環球影城呀柒頭

求撚其,差唔多姐

柒

右一二

Gay test

樓主無去過日本，大家唔好怪佢

好似係中>左>右

左>>>>>中=右

鄉下仔未去過環球影城？

右